\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2cm, right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tipa}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{stackengine}

\begin{document}
\begin{spacing}{2.5}
{\textbf{\fontsize{20pt}{30pt}\selectfont United ATF Z-1}}
\end{spacing}

\begin{spacing}{2.5}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Описание продукта:}}
\end{spacing}

{\textbf{United ATF Z-1 — это премиумная синтетическая жидкость для автоматических трансмиссий. Продукт изготавливается из синтетического базового сырья с высоким индексом вязкости, а также с добавлением присадок, произведенных по новейшей технологии, что позволяет добиться  высокой производительности для удовлетворения требований, предъявляемых к автоматическим коробкам передач легковых автомобилей. United ATF Z-1 может использоваться в широком спектре стандартов автоматических трансмиссий и прекрасно подходит для автомобилей Северной Америки, Европы и Азии. В особенности продукт подходит для четырёх- и пятиступенчатых автоматических коробок передач.}}

United ATF Z-1 рекомендуется для использования во всех автомобилях требующих GM: DII, DIII(G), DIII(H). Данное масло превосходит требования спецификаций JASO 1A, Ford M и Allison C-4, предъявляемых к трансмиссионным маслам, а также соответствует требованиям Toyota Type T-IV, предъявляемых к антивибрационным характеристикам жидкостей.

\bigskip
{\textbf{\fontsize{14pt}{10pt}\selectfont Преимущества:}}

\begin{itemize}[itemsep=1.4pt]

\item  Превосходная термическая стабильность и устойчивость к окислению.
\item  Продвинутая защита от износа, обеспечивающая защиту важных узлов трансмиссий.
\item  Превосходная стабильность вязкости (IV), подходящая широкому спектру автомобильных трансмиссий.
\item  Высокая стабильность фрикционных и антивибрационных характеристик в течение всего периода эксплуатации, обеспечивающая плавное переключение передач и комфорт при езде.
\item  Повышенная текучесть при низких температурах
\item  Превосходная защита от ржавчины и коррозии.
 
\end{itemize}

\begin{spacing}{1}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Характеристики:}}
\end{spacing}

\renewcommand*{\arraystretch}{1.1}
\addstackgap[20pt]{\begin{tabularx}{\textwidth}{m{6.9cm} X m{2cm}}
\textbf{Описание теста} & \textbf{Метод} & \\
Удельная масса при 15\textdegree{}C & ASTM D 4052 & 0.853\\
Точка воспламенения, \textdegree{}C & ASTM D 92 & 198\\
Точка изменения текучести, \textdegree{}C & ASTM D 97 & -45\\
Кинематическая вязкость при 40\textdegree{}C & ASTM D 445 & 38.1\\
\multicolumn{1}{r}{при 100\textdegree{}C} & ASTM D 445 & 7.24\\
Индекс вязкости & ASTM D 2270 & 157 \\
Цвет & ASTM D 1500 & Red\\
\end{tabularx}}

\begin{spacing}{2}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Допуски, одобрения, рекомендации:
}}
\end{spacing}
\renewcommand*{\arraystretch}{1.1}
{\begin{tabularx}{\textwidth}{m{11.5cm} X}
Honda Z-1 & Одобрено
\end{tabularx}}

\end{document}
