\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2cm, right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tipa}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{stackengine}

\begin{document}
\begin{spacing}{2.5}
{\textbf{\fontsize{20pt}{30pt}\selectfont UNITED CVT - NS 3}}
\end{spacing}

\begin{spacing}{2.5}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Описание продукта:}}
\end{spacing}

{\textbf{United CVT - NS 3 — это синтетическая трансмиссионная жидкость нового поколения, предназначенная для использования в бесступенчатых коробках передач. Продукт изготавливается из высококачественных синтетических базовых масел с добавлением повышающих смазывающую способность присадок, что гарантирует высокую работоспособность трансмиссии.  Эффективность жидкости доказана циклическим тестированием долговечности ременной передачи (Bosch), тестированием на противозадирный износ (FZG) и тестированием прочности на разрыв (Jaso LVFA M349).}}

Жидкость United CVT - NS обладает превосходной вязкостью и производительными качествами, что приводит к снижению трения при металлическом контакте ремня и шкива. Продукт обеспечивает защиту металла от износа и обладает противовспенивающим свойством, важным при использовании жидкости в бесступенчатых коробках передач.

United CVT - NS 3 необходимо использовать исключительно в соответствии со спецификациями и рекомендациями, указанными в техническом паспорте продукта.
Для получения дополнительной информации, обратитесь к инженеру по обслуживанию. Неправильное использование продукта может привести к повреждению и\textbackslash или неисправности коробки передач, увеличить расход топлива, затруднить переключение передач и прочим случаям, приводящим к неисправности трансмиссионной системы.
{\begin{spacing}{2.5}
\end{spacing}}

{\textbf{\fontsize{14pt}{10pt}\selectfont Преимущества:}}

\begin{itemize}[itemsep=1.4pt]

\item  Обеспечивает превосходную защиту от износа, термическую стабильность и устойчивость к окислению.
\item   Выдающиеся противоизносные характеристики и толщина масляной плёнки.
\item  Превосходная смазывающая способность даже при чрезвычайно низких температурах.
\item  Увеличенный ресурс за счёт использования полностью синтетических базовых масел и тщательно подобранных присадок.
\item  Превосходная устойчивость жидкости на сдвиг обеспечивает плавное переключение передач.
\item  Совместимость с широким спектром сальников.
\end{itemize}
{\begin{spacing}{10}
\end{spacing}}
\begin{spacing}{1}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Характеристики:}}
\end{spacing}

\renewcommand*{\arraystretch}{1.1}
\addstackgap[30pt]{\begin{tabularx}{\textwidth}{m{6.9cm} X m{2cm}}
\textbf{Описание теста} & \textbf{Метод} & \\
Удельная масса при 15\textdegree{}C & ASTM D 4052 & 0.852\\
Точка воспламенения, \textdegree{}C & ASTM D 92 & 198\\
Точка изменения текучести, \textdegree{}C & ASTM D 97 & -45\\
Кинематическая вязкость при 40\textdegree{}C & ASTM D 445 & 33.1\\
\multicolumn{1}{r}{при 100\textdegree{}C} & ASTM D 445 & 6.14\\
Индекс вязкости & ASTM D 2270 & 200\\
Вязкость по Брукфильду при -40\textdegree{}C & ASTM D 2983 & 6140\\
Цвет & Визуальный & Красный\\
\end{tabularx}}

\bigskip
\begin{spacing}{2}
{\textbf{\fontsize{14pt}{4pt}\selectfont Допуски, одобрения, рекомендации:}}
\end{spacing}
\renewcommand*{\arraystretch}{1.1}
{\begin{tabularx}{\textwidth}{X r}
•  Toyota FE & Пригодно\\
•  Nissan NS-3 & Пригодно\\
•  Honda HCF-2 & Пригодно\\
•  Mitsubishi Dia Queen CVTF-J4 & Пригодно\\
•  Daihatsu Amix CVTF-DFE & Пригодно\\
•  Suzuki CVTF Green 2 & Пригодно\\
\end{tabularx}}

\end{document}
